屌你老母 HK popo 禽獸

push

901去機場

仲諗緊出唔出既人問下你自己個良心

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推啊

有哂片你地打市民 仲想講乜撚野大話呀

痴撚線

推

禽獸不如 渣滓

901

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

嬲撚到仆街 佢地唔撚係香港人係走狗公安黨衛兵屌你它老母

黑警死全家

去佢個post 舉報不實報導！！！

推啊！！去佢個post 舉報不實報導！！！